# devops-netology
for homeworks
my first git repository
В файле .gitignore в директории terraform прописано игнорирование следующих файлов и директорий: локальная директория terraform; файлы состояний (state); логи об ошибках; файл с паролями и логинами; файлы управления ресурсами; файлы конфигурации клиента
пробую запустить редактор
